你點樣同另一伴一齊？/你鍾意另一伴啲咩？

好好奇想知咁多位巴絲點樣同另一半一齊/令你鍾意另一伴嘅地方？

如果發生衝突優點係咪可以解快到？

你up乜

哪有女？

如果嘈交，你鍾意佢嘅優點可唔可以搭救

扑有feel 唔扑無feel

i am guilt

如果係無性拍拖呢？

一次半次咪得，長遠唔駛諗啦

夫妻之間 有正常性生活 會恩愛好多 拍拖同樣 未了解一齊 了解而分解 只係快同慢嘅問題

我覺得唔得囉 我同我男朋友嘈左鑊勁